會唔會同一個自己唔係真心愛既人結婚？

假如你唔係好確認自己係咪真係好中意對方，但對方就好似認定左你，仲同你講想同你早點結婚生小孩，你會唔會因為唔想佢唔開心而同佢結婚？

離世咁又唔同 最重要係條友味死分分鐘會搵返佢 之後驚佢心郁返番去

做得好
呢d女真係痴鳩線
仲要叫人接受 真係當成個世界圍住佢轉咁

你都痴線，呢d先真真正正永遠都贏唔到呀

如果對方係ok樣後生版小甜甜呢？

每月零用錢至少一百萬，年尾三糧加bonus

結婚咁大件事 想氹個唔鍾意既人開心就走去犧牲自己？ 我以前中學個ex都想拿拿聲埋單 話一到21定22歲唔洗父母同意就要即刻簽紙生仔 佢仲要好幼稚on9 我一諗到廿幾歲打後成世就要咁過我就直程想死 最尾分左手
但如果遇到一個唔愛但同佢一齊大家都會相處得開心既話會結 如果唔係不如單身成世仲好

你要同死人比 冇計 你一定味同女相處過 依個世代下下都要贏 你一定唔會有女

唔會 屌你過下半身架

佢仲要唔覺自己有問題 話每個人都有過去果到真係痴撚線 果陣心諗咁放唔低 唔好出黎害人啦 返番食回頭草比人當免費雞好過啦 自從果次之後屌佢個閪都冇乜feel 叫雞仲爽

好。。 不過。。 佢對我黎講係可有可無 正常啲人聽到另一半想同你結婚生仔 你係開心架嘛 但我冇 咁當然我冇係佢面前表露 我只係問佢 下咁快

但人地認定左你喎

個女仔真係慘 比你屌完 原來你係咁諗佢

On9 條女開到口掛住另一個 都仲要幫佢埋單

On9 到時結咗婚咪到個男仔慘囉
你估真係講句 我有俾你屌架 就大哂口手
你心入面嗰個都唔係我 大家一齊重有咩意思
重有 做愛唔係得男性有感覺 唔好講到個女嘅委屈自己去成全他人咁

唔係真係好鍾意既
拍拖都唔會啦
何況結婚⋯
你諗下 如果你唔係好鍾意佢
嘈交你會唔會忍佢啊
我就唔會喇

我冇認定佢呀嘛 佢認定我有一部分都係因為我刻意經營、刻意容忍所以佢先會覺得我好 但我根本唔想咁樣過 唔想要咁樣既關係
你想像下成世就係同佢咁相處你接唔接受到

唔會 咁樣第時有可能離婚收場 咁不如一早唔好結
結婚咁大件事 係兩個家庭既事
唔需要因為唔想對方唔開心去委屈自己
咁樣你開心咩？
加上如果到時有埋仔女 先發覺自己真係唔係咁愛佢
咁就仲麻煩

其實你仲大把時間 到到嗰個你認定既人出現
你自自然會有衝動想同佢結
同埋呀 唔好成日因為唔想人地唔開心而令自己唔開心呀
知唔知？

知 想嫁比你